小學雞同打手不要來了，高登個邊人會多一點

呢到唔啱你，冇乜人的，謝謝